想retake報hku dental

入咗U 但發現讀緊嗰科唔適合我
想quit u下年報hku dental

小弟今年dse
core 5 5 7 6 elective 7 7 4
但報hku 一定要考下年嘅dse
想問下只retake一科英文 然後combine得唔得
combine嘅penalty大唔大
如果我英文上到5*扣咗penalty仲有冇機

如果只係rejupas係no penalty
而且報hku冇話要考多次

Hku可唔可以唔retake depend on programmes
你最好check 清楚

你入左乜

三大science

hku dental 寫明
Best results in the latest 2 sittings of HKDSE,
one of which should include the year of admission

咁你慘了

咁高分入science Ust science?

IRE ?

retake打9折
我18DSE好想入DENTAL都知自己得一次機會

唔洗考多次都得

唔好retake 37夠

巴打點確定 個program都已經寫到明

巴 我都係常下年入翻港大牙科 但我問過admission, 佢哋話你照用返2017dse分去報jupas就ok, 唔會當你係repeater, 唔會有penalty

可惜我分數唔穩陣，冇得照用2017dse分

常你老母牙

手快快打錯sor

牙醫收咁高分
會唔會好難追返retake個penalty
仲未計升唔到分既risk

巴 原來有同路人 介唔介意留底email吹兩句討論下

10 percent 罰 升三分變跌四分 所以我寧願考IAL

真係咁想讀牙醫
加油啦

因為識人得

傾兩句

可否問下巴打個fd 邊年入? 佢係咪quit u再報jupas用前一年嘅dse分? 最重要係佢dse幾多分
感激不盡